# VÁCH NGĂN NHỰA PVC TẤM LỚN

Vách ngăn nhựa PVC tấm lớn thường được lắp đặt tại các kho xưởng, nhà máy sản xuất thực phẩm, mỹ phẩm, dược liệu, thiết bị y tế, hoặc trong các nhà máy chế biến...
Xem thêm công dụng màn nhựa PVC: https://manremnhua.net/cong-dung-man-rem-nhua-pvc